紅二代蔡霞批習被踢出黨，北戴河會議暗湧浮面！ 李慧玲Live 20200817

#李慧玲 #左右大局 #D100

紅二代蔡霞批習被踢出黨，北戴河會議暗湧浮面！
李慧玲Live
20200817

李慧玲LIVE
93.4K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

要俾錢就收皮啦

作都作到啦

雜種 唔鍾意玩 老雞